# JavaSchool
Материалы для занятий по Java

Домашнее задание:

* "Инструменты разработчика"

    1. Создать аккаунт на BitBucket.org;
    2. Сделать fork текущего репозитория в своё пространство в BitBucket;
    3. Добавить доступ (отправить invite) для пользователья с email roman_boxx@mail.ru;
    4. После получения подтверждения инвайта (можно пропустить этот шаг и вернуться к нему после получения инвайта),
       настроить проект в bitbucket: добавить ревьюверов по умолчанию (roman_boxx@mail.ru), запретить прямые мержи (без ПР и без approve);
    5. Создать feature ветку из master для выполнения дальнейшего задания.

* "Базовые типы, Ветвление, QA"

    1. В созданной ветке написать реализации всех методов в классе MyCycles (подробности в javadocs над каждым методом);
    2. Написать unit-тесты на все методы класса MyBranching (подробности в javadocs над каждым методом);
    3. Сделать pull request (PR) в своём репозитории в ветку master, ссылку на PR отправить в личным сообщением в телеграмм @RomanTaranov;
    4. Ко всем методам и тестам должны быть написаны java docs - какой сценарий и что проверям.
    
